陳同佳是上帝寵愛的孩子 他不應該到台灣

潘媽你放過同佳吧

你女兒犯下十誡中不可姦淫 同佳只係替天行道

你看 200萬名香港人為同佳反送中

你看 聖公會為同佳提供保護

每一個香港人都是活見證 主的力量是多麼的強大

潘媽不要再被仇恨蒙蔽 相信主耶穌 信靠主耶穌

咁應該「蒙主寵召」定「息勞歸主」？

他應行在地上 彰顯神的力量 傳達神的旨意 🤟🏻